點樣做到每日訓4至5個鐘就夠

每次睡眠都好高質，深層無夢發
但每日食完飯都會瞌眼瞓
但返緊工又冇得瞓

每日工作19-20個鍾就會做到

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

一陣6點要起身返公司

平時做冥想

好耐無見

吊 你jm9

有個夢係個心到

香港咁高壓其實冇可能